太子白花悼念直到真相大白之前都唔可以停

今朝又拆咗，點解對家係咁清？因為呢個就係一個市民控訴政權縱容警暴殺人傷人嘅連儂牆，構成龐大輿論壓力，聽證會都已經引起美國注意，呢單嘢根本就係六四2.0

所以大家真係要一得閒就重建番，唔想買花都可以摺紙花，或者以其他形式係太子站繼續悼念。我因為住得遠事發後只係拜過一次，附近放工/住得近嘅巴絲可唔可以幫幫手？

而且，雖然我唔太信d通靈陰陽眼post，但如果真係有機會可以令死者舒服d，不如一直做落去，直到討回公道等佢地可以安息為止

我地一得閒就放低一枝花,好唔好

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

同意

同意請幫推

日日掉幾束上站頂
等你日日琴高琴低清遲早鬼抆腳仆街

無人理自推

紙花，memo紙都得，下下買花好貴，而且都好多藍花鋪

推

Push

有無人可以放去個邊嘅地區tg group?

油尖旺tg gp其實範圍會唔會太大

我唔係好知個邊地區group點分

今朝搭車經過又畀人清哂了

你咪清咯
香港人大把錢，成日去開果度D阿叔都話
你敢公開曬D嘢，真係冇死人嘅（雖然都會比佢哋改）
咁我地咪返屋企
利申：日日都會去裝香

辛苦手足

敵人反對的

附近花墟買花好方便

聽講好多藍底花鋪

俾個黃既大家買爆

Tui

方便開名？

多d生意何樂不為呢

又唔係gear

開左經過我就行去買
咁多間好難分藍黃
但係都想盡量俾黃既生意做

我意思係應該要抵制藍底花鋪

真，有無岀名嘅黃底花鋪

612義士咪有D肯免費送白花既
呢D都叫有D良心可以買

真，一係就自己摺算

其實點解唔去月台放,
咁多人行過轉車都放得啦

推到老美出聲 打撚死人呀而家

放到林奠斷氣個日都要放

住得遠好難成日放

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

push

行過就放低，拜幾拜，唔使做其他，我覺得對佢地點都有d用

就算冇用班狗日日返工見到都嚇餐死

邊間 ?

可以
但真花就未必。手摺花啦

而家每次搭車經過太子站 我都會企起身三鞠躬

下次擺埋紙花

毋忘831

好人好姐點解驚白花？

612 721 811 831cctv 新屋嶺

〔請廣傳、分享！］

香港人好善忘
過一排就會無咗件事
慢慢對不公義既事就麻木晒
獻花可以不斷提醒大家唔忘記831事件

推！

一日未沈冤得雪，唔可以比佢開返個出囗，要D花日日對住太子狗屋

同意！

可唔可以掛「浩氣長存」牌匾

好

ok

同意，要keep住有花同悼念

同意，唔可以比呢件事掉淡
香港人係好善忘

同意！

💪🏼香港人加油

香港人已經變緊

太子旺角有邊間係黃底嘅花店

一定會！

太子站恐襲 烈士紀念日

路過咪鞠個躬 默哀一陣
起碼有心

做乜要益啲藍絲花鋪？

好！
唔放棄

其實呢樣嘢 反而唔好當佢係fake news處理

反而可以當佢係心理戰

Pish

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

轉出口 定繼續集中B出口呢？
因為B出口已封

為表心意
橙已放

大家幫手簽個名

請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

Agger

⚠️唔好比政府condom 牽住鼻走, pls read⚠️

摺紙花去

17:30花海
有個叔叔好好人幫手插花

等陣收工就去
專登買咗2紮 一紮擺外面一紮放荃灣線個度